之鋒跪了 認同白兵? 我好亂

連登仔唔敢面對嘅事實

G峰=熱狗

Gphone係話過半數都未必有用，所以要聯合國際戰線一齊做（即係兩邊都要做）

白兵係話因為冇用所以應該投白票，完全放棄議會戰線

兩回事嚟

好鬼

唔好偷換概念
gphone都係話要爭取過半，以過半作為手段去攬炒
白兵係連爭取都唔使，唔投最好

連登仔訓撚醒未

咪係
咁都叫認同，閱讀理解U

標題衰到呢。

你中文都睇唔明 會亂係正常既

同gay礎巴講嘅一樣

多謝你地 太多字 加埋一齊就唔識 好似ABC咁..

閱讀理解攞U呀你？

醒你老母
未訓醒睇清楚人寫咩呀

屌你老母標題黨

唔識就唔好開post

鬼撚到呢

樓主閱讀理解係咪唔合格

人地想帶風向咋, 連登咁多人唔會睇內文
差D成功架喇

ching弱智?

閱讀理解攞U?

白兵係預先洗鳩你地腦, 同你地講冇用所有唔好做或唔洗做
黃之鋒係明知冇用都唔會叫你地唔好做

正如勇武抗爭同和理非抗爭咁
係人都知冇用架啦
上年6月前有我同神驅洗鳩你地腦話呢樣冇用,果樣無用, 做黎都多舊魚
6月打後除左班廢柴之外仲有幾多人會洗鳩你地腦話呢樣冇用,果樣無用, 唔撚洗做呀屌

不過話時話, 有腦既人呢, 就唔會依賴香港班山埃KOL, 係冇腦既人先需要幫班KOL維穩打飛機

Exactly

白兵，黃郁民，
無神月論者的巴別塔(劉正)，作者

呢班係認為
立法會戰線無用

只是分散注意力
制度內抗爭 = 浪費時間

應該直情唔玩/杯葛/白票

黃之鋒果班係盡量爭取35+
中共一係讓步
一係直接憲政危機
直接宣布一國兩制已死

邊一句認同白兵
佢係叫人唔打功能組別唔打選舉架

p牌 真係p牌

咪回佢啦 thx

樓豬標題黨

Blocked

唔認同唔緊要，但得一句除咗武裝革命真係

推呢個

除咗（等其他人去搞）武裝革命

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

解釋得好清楚
樓主麻煩pin 呢個

之鋒係呼籲所有人盡力做，投票又好，國際線又好，做到幾多得幾多。所有人要發揮自己嘅長處，做多做少都要做呀！國際，議會，文宣，消費，全部都可以做！

推

岩

屌 又分化

黃之鋒當年俾人笑u no gun而家都進化咗，隻乜撚嘢中二白兵停留喺2014定幾時有人睇嗰好笑

樓豬同支共有咩分別
支共又出假新聞：《自然》論文：海鮮巿場唔係源頭 官方共媒曲解：武漢唔係源頭

咪係!
乜都唔做咁連人都唔好做啦 白票狗

樓主一個引左幾隻爭住分化既三毛出來，好勁

其實睇標題已經get到呢個先佢係嘅意思

拉

白票兵d閱讀理解真係拎U

個post救得翻好彩有人係頭幾個comment指出問題
好心出面啲人睇post係睇content唔係睇headline

閱讀能力震驚全世界

樓主麻煩pin呢個

P牌+咁嘅post
block得

之峰係共狗高級特工

閱讀理解U學人出post

過半數係未算光復,
但係議會一個人都冇就真係hihi了

用下你個閪腦睇完先講野啦

之鋒係叫你諗埋下一步,白票兵係叫你咩都唔好做等美國救
樓主DSE中文有冇1

d人唔撚睇內文

屌你個標題一係專登一係戇鳩
內文頭五句已經講明妄想贏立會=光復香港係不切實際
因為佢仲提到好多人未有戰鬥嘅意識
打贏完一場永遠無下一步計劃
而家就係提醒你地要記住呢個唔係一回合戰爭 出完手就搞掂
你永遠唔知要行幾多步棋先贏 所以要keep住行keep住諗
停低唔止你仆街 全香港一齊仆街呀

標題黨

好多人無睇內文

我覺得意思係要有兩手準備，唔好諗住過半就咩問題都可以解決

收皮啦標題黨

白兵班信徒仲想幫佢翻身,收皮啦
熱狗是敵人熱狗是敵人熱狗是敵人

拉，垃圾標題黨，閱讀能力零

佢地批評過半係終極目的
但實際上過半係手段
如果中共反枱 咪明正言順比位美英落手

咩都唔做
又話沉迷選舉 等於放棄咗其他抗爭
唔做 何來改變得到個形勢?

之鋒真係打國際線，白票兵呢？ 去過美國未？

左膠一定話
之鋒係熱狗—》陳雲派—〉暗共

連登仔9成睇標題俾comment

黃之鋒話 兩邊都要贏喎！
老實講立法會有得贏點解唔贏？放棄咁撚戇鳩？
依家係要全面反制共產黨，每一個位都要盡力做盡力贏！
絕對唔可以放棄囉！

Pull

請善用起底功能

人地幾撚時講叫人投白票，source?

白兵講就係鬼係公廁係熱狗
Gphone講就不反了大個仔

獨立思考呢

樓主pin 呢個
幾行解釋曬

你有無睇篇文
個mindset邊度係熱狗陳雲?

同埋heidi chu都講咗差唔多既野
連劉細良都話會借取消香港關係法去攬炒
咁其實全世界都係熱狗化?

早知睇左回覆先睇內文
我睇左兩次都唔明關白兵乜事
原來真係唔關事

樓主pin呢個啦 唔好誤導人

笑死

樓上幾個話好鬼嘅

一早block左

要引五毛真係好易

Btw 不推文

佢邊條片幾分幾秒叫人投白票？

投票係爭取一個有機會既途徑
白票係咩都唔做唔爭取
講白票既人都話左係要懲罰佢
睇下邊個仲話要投白票

全部湧出黎

Gphone講既野合哂邏輯有哂計劃，你都可以睇到話認同條垃圾白兵，建議去驗一驗智商，應該攞到傷殘津貼

人民日報手段 故意曲解

係prediction既唔同

大灣暉既prediction係過半，甚至影響埋選舉委員會，令到中共不得不讓步
gphone預測中共唔撚讓步，會改變遊戲規制，所以要連同國際戰線迫中共to be or not to be

所以前題都係，你要爭取過半先有籌碼
唔通念力救港咩

按錯負評
樓主唔會pin你
因為佢開依個po就係有心帶風向

咪撚就係咁囉，屌班白卡兵真係on99

樓主目標係要誤導人wo

棲主PIN 起呢個COMMENT啦

成篇文都冇提過叫人投白票
邊忽認同

你啱，佢冇叫人投白票，係叫人唔好投票

樓主中文拎U?
標題黨

樓主 你中文能力問題定理解能力問題

希望有生之年見到全部連登仔都識咁做

Gphone叫緊大家要將議會同國際戰線掛勾
白兵叫大家唔好投票 因為投左國際就唔會幫
兩樣野嚟

白雲兩黨嘅人死開咪撚帶風向
毓民嗰啲叫政治立場
白兵嗰啲根本係邪教

睇沈上黃毓民個節目，佢都知大陸會打壓，但都係要試左先，真係過半而大陸打壓，咁先可以show俾國際睇

自己覺得應該投就投
覺得岩就講出嚟爭取多啲人支持
唔係人哋反你就屌鳩人係鬼係熱狗既

GPhone講到明知道35+係奇蹟
「萬一」過到都要面對DQ同臨立
仲未計土共釋法
同白兵/教主講既一樣

知道個問題講出嚟係好事
咁咪自己諗點做囉

有睇毓民就知
毓民立場唔係叫你唔做
係信唔過老泛民 如果班老泛民死撚曬
佢係對攻唔攻冇咩所謂

白兵就直頭係on9 嘅

開頭幾件打手沖曬出嚟

老泛民快d退落黎唔好阻住晒啦

屌你閱讀理解攞U? 邊忽話認同白兵

spin唔到風向就扮唔識中文
樓豬

兩個人嚟喎

之鋒都講明35+1有難度拉有gphone贏撚硬咩？佔中都衰左次，戈時都好多人出黎。多人認同就行得通？

我真心唔同屌屌屌屌屌乜7

美國同港共唔理就唔理，多人buy都唔會理照DQ

五咩毛阿，五你老味

劉正叫你老婆出賣黑驚篤灰未 如果不議會抗爭，你是否準備帶領武裝革命

呢條片而家睇返真係得啖笑
人地有中共科水所以區議會條水埋俾佢都ok
唔怪得唔成氣候
就咁聽都覺得白痴

兩個人黎，你白到對眼都白既？

我一向都支持 選票救港 守護香港

其實毓民有呢個諗法我覺得一啲都唔出奇
佢喺立法會浸咁多年講真佢做到灰都唔出奇

黃碧雲之流

你係咪閱讀理解拎u

白兵係中共人黎 吹奏睇佢做咩

好清楚，立會過半唔係贏，只係第一步
樓主睇唔慣正體中文？

你學下閱讀理解先

兩個唔同youtuber 嚟㗎喎，咁樣帶風向會唔會低手咗少少？

2020
仲睇白兵果班都弱智

一嘢block咗4、5件

斷章取義人地話兩條腿走路

白兵閱讀理解拎咩
可唔可以公開學歷lol

好彩班白兵盲粉只係小眾
篇文長小小已經唔撚識睇

睇多次篇文啦文盲狗

原來大家覺得依家一國兩制仲未死,咁同法治未死 有咩分別?

啲分化撚最叻斷章取義混淆視聽
好在你清醒

咪係明明講緊做野係要全方位做
曲解做認同白票兵乜撚都唔做等美國打救

白票兵係垃圾係廢柴呢樣野係事實‼️

PULL

#哈 又轉軑

根本係盲既班撚屌
聽幾句就仆心仆命幫條白票兵洗白

只有鐵定被DQ / 唔可以用議席收買到既政治人物先夠膽講真話

#香港人的悲哀 #民主路行歪卅幾年

佢講得沒錯，佢係話就算過半，極權都唔會放過香港人，叫我地就算成功過半都唔可以鬆懈，有咩問題？好似打仗咁，就算你攻破左個城牆都唔係等於打贏，但唔攻破就一定會輸，白兵只係偷換概念，之前區選已經玩過一次。

練吓閱讀理解先出 post 啦

進攻功組係PLAN A
體制外係PLAN B
我好贊成PLAN A ，PLAN B
因為無PLAN B，靠PLAN A就死撚得啦

熱血公民又贏！！！

On9 斷章取義

黑冰爆珠

雖然少人
但會24/7mon住個網咬人

900蚊入tesla仲弱智

好在巴打你出手解釋

頭先我睇左 3次
都唔覺得佢邊一句係話認同白兵

根本樓主藍絲式屈人

之前有人post恆商bba

恒大 難怪

段章取義，如689